有無gay既天主教徒

想問下

大把神父都係gay佬戀童屎fuck鬼

此post已完

咁其實同個教有無撞突

樓主都係？

梗係有啦！

你好，我是天主教的修士，接觸過一些同志教友，有的會找我靈修指導或牧靈輔導，探索相關議題。歡迎聯絡。
facebook/brotherwilliam

請問一個有同性性行為的男同志可以受洗嗎？

他打算繼續有同性性行為嗎？
但又要問他，為什麼要受洗？
其實成為天主教徒需要上慕道班的，在那個時候明白了信仰的上文下理的前前後後，他對這個問題可能有另外一番的看法。
天主教如何開同性性行為，愛上他是知道的。所以問題是，為什麼仍有興趣天主教的洗禮？這些問題有個人的層面和客觀的層面，可以一一探討。